[I/A] Survival Heroes - 多人競技大逃殺生存遊戲 MOBA + Battle Royale

官方網站 :
Facebook:
Twitter:
Instagram:
YouTube:

遊戲簡介
Survival Heroes是一款多人競技生存遊戲 MOBA + Battle Royale，把生存競技和魔幻風格完美結合，採用了獨特的戰鬥引擎，你將要去和你的敵人展開刺激的戰鬥，遊戲中的玩法有趣，操作簡單，擁有幾十種武器供你收集，體驗探索和征服的樂趣，和魔幻生物廝殺，並探索魯特大地，收集各種各樣的武器和裝備，讓你存活機率變得更大。

MOBA + Battle Royale
傳統的MOBA遊戲操作使其上手十分簡單！每位玩家在每場遊戲開始時都享有同等的待遇。拿上拾到的初始武器與玩家展開公平對決，探索大量危險生物和戰利品！還要小心草叢和迷霧，因為你永遠不會知道那裏有什麽。

遊戲玩法
遊戲講述了一群冒險者機緣巧合觸發了時空裂痕，降臨在一片充滿魔法的大陸上。然而這片大陸充滿了恐怖的魔法屏障，冒險者們為了生存，食物，資源而進行廝殺怪物的一場求生之旅，最後只有一隊人才能逃出這片大陸，成為最後的倖存者。超大的場景地圖，千奇百怪的生物，等待玩家去探險和征服，角色所有裝備都需靠拾取而獲得，更有各種強力技能。遊戲採用暗黑美式卡通風，造型特別，真實感強烈，特效技能華麗。

遊戲特色
龐大的魔幻地圖和對戰世界
百種多變的技能和英雄
全新大逃殺模式，緊張刺激
不斷縮小的安全區和隨機刷新裝備

各種武器和物品
生存英雄包含近30種不同的武器，可以為英雄提供數百種獨特的選擇。你可以使用激烈的火力以你的方式殺死所有人，或者如果你喜歡鬼鬼祟祟的方式，你可以設置陷阱，潛伏並等待敵人。

撿起屬於你的裝備
無需再靠購買裝備來獲勝。在Survival Heroes中，考驗的是你的技術與運氣。要成為真正的生還者，你需要在最佳時刻挑出最佳裝備。

【遊戲畫面】

iOS Download：

Android Download：

嘩屌 要印尼app store 先玩到？

IOS暫時好似淨係印尼/菲律賓app store down到

試玩左場 幾好玩 有中文

玩左一場就贏到
英文好似好睇d

一齊玩

你玩緊咩ser？

Sea s1

一樣

咁撚煩又要開新store

唔知點解其它store仲未開放下載

down 緊

入咩ser? s5?

玩緊Sea S1

最後你點樣down到？

開個印尼ac down
玩左場

pubg + lol 玩法
悶到嘔del 左

唔錯

玩玩彈話檢測到非法應用,即輸,明明完裝贏硬

未試過

推下 我覺得幾好玩

咩武器好用？

鐮刀

岩岩買左太刀

我都想試下

係咪王者間野出
同王者百人戰場一鳩樣

訓練班營可以試晒所有武器

呢隻幾好玩

呢隻snail出

有無人集字活動可以入我邀請碼

CDC1ALjUu60TuLH1A6nHuEvzALuWBE4xAs4Uu6JduZE=

入左

仲以為集字拎雙刃 得d垃圾

其實開晒9格有咩拎？

符文碎片25鑽200七日弩skin

都好過冇

唔錯, 有冇人都係s4?

點解唔玩S1

想玩新武

唔開印尼ac 係咪玩唔到？

諗緊買拳定刀仔好

暫時應該係 等佢開放埋其他國家

買左拳

有冇人可以幫手入一入下面集字活動code
C6HzA64WADH5CLl5A6jsAcwEu6EZ4sHEu6C54s15B6u=

過左lv入唔到

唔緊要 岩岩開晒9格啦

幾好玩，玩ser1

拳勁唔勁？

要識玩先用得勁,唔識用好廢

點解我3技踢開人之後 2技冇刷新cd時間？

唔知,玩左一兩次,成日抽唔中

暫時覺得火槍最好用

弩都ok

好小用 覺得3技好似冇咩用咁
送左個skin依家用多左

買左拳 好似好低攻咁

新果把太刀skin幾型

集字求助
AL4eA6DeBbvHBEEdAEudA6w6ADJxuZHEuDjTAc7ZubG=
感謝巴打

有冇人加我 id v避刃兔
得閒一齊玩 成日諗佢啲低階場會唔會同pubg一樣 都係電腦來 好似好易玩咁

Id 避刃兔

玩到白金難左拎第一好多